其實點解巴士佬咁賤格?

永遠見你跑緊去都專登加快開車走唔俾你上
咁做對佢地有咩好處?

因為巴士出站係望右鏡，而你係左邊

無理由為左等埋你，犧牲成車人既時間
咪撚咁撚自私啦，屌你老母

咁的士佬咪仲賤格

係轉車站最憎就係你地d仆街, 前車開唔出搞到後面d車塞到仆街

有無睇清楚呀？
係明明佢本身未開走都專登加快開走呀

係前面跑去，只係2秒既距離

預早d等，唔得既 on99

點解樓豬咁賤格唔早啲出門口要全車人就你？
每次見到架巴士開下停下開下停下就係為左等你呢啲鳩頭我就想屌爆司機老母

巴士佬係會等我就唔會開post啦on9

都要睇下咩站⋯如果係紅隧可以理解，唔開車就會大塞⋯
如果係九巴85A/85B 半個鐘一班
司機見到都唔等 又真係幾嬲

前面超暢通
岩岩發生既事

20分鐘一班
2秒都專登係你面前開走

等你係人情 唔等你係道理

咁小事都叫賤 咁小巴佬同的士佬叫咩

所以你應該跑出馬路對頭截車，佢冇得唔停

但點解要即刻加速開走?
佢開車果刻最後上車個人錢都未入

嘩 屌 一陣成大班一齊跑 叫「司機 等埋阿！」咁咪等死！
後面d車咪塞鳩死哂啦，你唔係唔知 香港放工，返工時間幾撚多車架啦

岩岩既事

我覺得地鐵佬仆街啲

Agger 激撚到我想買車

其實某d款嘅巴士 度門唔係話開就開嘅 要停定拉左大手制先再開得返 最慘係俾左你上完車閂門後又要再等一段時間響左錢箱達達兩下 最後鬆大手制先開到車走

如果喺呢個stage咁啱又有客追上嚟想上車 真係唔知重唔重覆個步驟開門好 有d站多人起上嚟真係可以無限loop呢堆情節

利申：兼職(賤格)巴士佬一名

佢唔等你 就比你一個屌
佢等埋你 就比成車百鳩幾人屌

拿巴打你咁解釋我就服喇
樓上果d郁d就屌人老母果d真係不敢恭維

想買too
但一直無時間去考牌